曼德拉效應好戇鳩

點解改變既都係以下：

1. 相似既特徵 Eg, Addidas > Adidas/ Appolo> Apollo

呢d記錯太似唔出奇

2. 有Association 既記錯 Eg. Luke in your father > No I'm your father

兩個meaning 係一樣， 加上講Luke 呢個字人地先知你講緊套戲

3. 將不為人知/ 缺乏準確既知識 夾硬黎話係改變左事實

Eg. 印度長城/ 心臟位置

4. 將media 常出現既野影響左人既memory 就話係改變左事實
Eg. 法老王頭上面既蛇 根本media 電影一直都係講蛇 冇講過鷹 大家先會有咁既誤會

你話A字變左S字就話
但一個2個A字變左3個A字
平時都會錯既spelling mistakes 就信改變左事實 真係戇鳩

有冇人說服下我

負評果d解釋下

推

之前明明好多人討論架喎

根本就係一班過度自信 唔肯接受自己記錯野既弱智仔

推推
有人屌下我都好
認真post 冇人理

夢露 bb都出聲屌
支持

1999

你有咩高見？

認真post 冇人理

即係過份既記得都話有說服力丫
但記錯d minor 野就一大班人衝出黎柒

過份既記錯

我之前同佢地嘈過喇
今次等你發揮

係咪乜鳩平行時空扭曲個理論

改呢d minor 野
卡通片入面既對白係有咩意思
認真想討論

絲打

耶撚作假見證係味要落地獄？

唔係信呢個效應、但有次睇過佢地講甘逎迪果單
堅解釋唔到
博物館都係4人車、發生左咩事？

樓主好型

我都想知wor
new age 包埋咁多野搞到好on9

Source?

呢單係點？可唔可以分享下

仲有一單話
How o'clock 同what time is it
原來有巴打發現係有本教科書教錯

唔係改黎有無意思 係平行時空向左另一邊發展

有詳細,其他我認同有機會係集體記錯
唯獨呢單好震驚、亦未有人反駁
咩addidas、星戰就算把啦

錫安教用呢個effect 黎暗示係有人改左
耶撚作假見證要落地獄

真知識頻道

呢個effect 個定義可以改一改：
一班自以為記性好好既戇鳩仔衝出黎柒

睇到錫安班癡線佬已經知唔洗再睇落去

睇佢d片唔比人留comment 就知咩事

有時候支持曼德拉效應既人會拎以前啲資料黎做證
例如上面刺殺總統單野
但反對既人拎資料做證既時候
班人又會話舊資料俾人改左
係咪姐係改啲唔改啲

宗教幾時都係無敵
因為神係無敵架嘛

咁呢個就唔係曼德拉效應啦，有曬證據證明以前明明得四個位。曼德拉效應係改變左個世界唔會有以前記憶既證據啊

根本係成班傻鳩以為自己咁樣諗野好撚獨特好撚創新

但係奇就奇在變咗六個位

係呀
明明班醫生話心臟位置不嬲係中間
腎既位置都係不嬲果個位
點都有得佢拗

唔係曼德拉效應，係拒絕認錯

樓主有冇睇過套美劇，叫西方極樂員？
有睇既話，將我地代入host度，你可能有第二種睇法

Westworld 有睇過
係HBO入面我最愛既美劇
等緊第二季

我記得係叫孟加拉效應

會唔會因為前排兩個唔係重要人物所以冇大肆報導？media 係重要既一環 可以框左你睇到d咩
Media does not tell you what to think , but what to think about
報紙話你知唔重要 就唔重要

出現了

當年睇驚天大刺殺都話六個人,仲話個洲長中左流彈受傷

明明係馬尼拉

有3個唔同時空既人出現左

其實平行時空 第4.5.6...維度 蝴蝶效應 外星人都未有100%證明
睇你自己接受能力姐
早一兩年愛因斯坦既其中一個理論又比人證實左

雖然曼德拉效應有d設定係好on9
其一就係冇實體證明先係曼德拉效應

如果唔計上邊條on9設定
我覺得佢同 平行時空 蝴蝶效應既理論有少少相似

之前有個post 講shutter island
好多人記錯Nolan 係導演，我都一直以為係
呢個又算唔算？

有無聽過祖父悖論呀

又會有人衝出黎講Occam's Razor

你應該係冇真係睇過邊個係導演

但我好記得係色慾都市

仲有大家記唔記得係looney toons定 tunes
細個睇好似係toons

阿拉丁效應先啱

「係愛阿，哈利」呢句嘢明明係鄧不利多講，
但好多人記錯係妙麗講

本應該打九九九九可以求助

唔怪得有班毒撚成日以為自己係人地男朋友

而家啲人搵資料都係用 Google
而家互聯網啲野都係最多廿年前普及時放上去嘅
即係好多野都最多只搵到廿年前係點
超過廿年嘅野喺資訊唔流通嘅情況下誤傳咗
咁咪出現而家搵到嘅料同記憶中唔同咗嘅情況
我估過多廿年啲老屎忽都會仲係講緊呢幾個例子

佢最近有個羅馬數字系列

how o'clock真係好on99
我想問邊間教科書出 屌教錯曬成堆小學生

我覺得最站唔住腳嘅係點解改唔到人記憶，人類何德何能可以獨立於宇宙

TED 曾經有個心理學專家講過 人既記憶一向都唔可靠
曼德拉效應係一大班集體記錯既社會現象
但佢地會話 幾百萬人 幾千萬人記錯 合理咩？

佢地宜家jer住既點係 班人記錯既係同一細節

早兩日都諗過 平行時空個理論唔係好企得住。因為平行時空的話 應該每件事好多個version同埋 每件事都會發生曼德拉效應

係 其實平行時空 蝴蝶效應 曼德拉係有相似地方

唔撚講得 ？

一個撞個鬼既人話世界有鬼
無撞過既就取笑條友膽小on9
完

我話我係上帝
你無見過我就笑我on9
完

下 邊粒字有話唔撚俾你講呀

我都係問下姐

自己解釋唔到就歸咎神怪真係又無知又on9

十蚊兜/robert仔效應先啱呀

解釋唔到咪解釋唔到
有必要話人on9?
呢家網入面既野 確實存在
你解唔解釋到？解釋唔到
咁我係咪可以話你on9 全人類都on9
你親戚拜神 你會唔會話佢on9
一打唔洗找

on9, 一個話撞鬼嘅就有2個正評,一個反對比上帝,就比人負評

係啦 他日你另一半/呀媽 見你遠遊/買車/大病幫你求個平安符 記得好話佢on9 唔係既話你個人都好矛盾
平安符同你既平安完全解釋唔到架 佢幫你求一個仲唔係on9

5000蚊紙

畀錯負皮 sorry
其實想講好耐
人腦係好易會製造false memory
成日講啲咩曼德拉
唔係現實扭曲
而係你見到人咁講
你個腦會因應你以前唔完整嘅記憶
加埋新嘅資訊 合拼做false memory

唔明你駁梗乜
"自己解釋唔到就歸咎神怪"呢句你睇唔睇得明？
即係你認為有百慕達三角係因為啲人無拜神

唔係睇呢個post我都唔記得我細個係學呢個 一路無留意亦無用 但而加先知錯

變咗月經post

總之，佢地信既就係真，唔信就係假 無得駁

唔笑親戚係禮儀問題 係我尊重親戚
你邊位 ？叫聲巴打就真係當自己兄弟 ？

風格都唔同
一定係你記錯

啲撚屌駁唔到咪唯有偷偷地負評

一堆人交流果陣更加可能加強大家既false memory

見佢貼埋啲content farm就知佢弱智

記憶一向唔可信
前排先睇到個節目講
有班學者係911發生之後同過左一兩年之後
訪問同一班人 叫佢地記返911果陣自己點做
佢地記得/講既野已經差好遠
e.g. 一知道即刻打俾男朋友 變左 一知道即刻打俾家人
好震驚 變到 好冷靜

比負皮既撚屌出黎講兩句啦 比人踩到上心口啦屌你老母

呢套電影講嘅野類似

一句大話多人講就變真話
因為大多數人都係羊群心理

其實只係冇科學根據既陰謀論
咁都好討論

你既親戚就禮儀問題
唔識既人既親戚呢
人地同你無關係
你係咪要笑佢on9

其實有趣在點解會有部分人集體記錯/人話係自己又覺得似層層既心理現象

其實最戇鳩係吹到有人改變歷史/時空交錯

唔笑，都係禮儀問題
但大佬呀 你要人禮禮貌貌對你就咪撚上連登啦

你講條link講既野？sor9 其實我真係無睇過
只係google search世界未解既野 就貼左黎
咁要唔要搵個真係呢家無得解釋既野貼出黎呀？
世界未解數學式？滿唔滿意？
重點唔喺條link到好無？

解釋唔到咪解釋唔到
問題係你曼德拉效應係作個解釋出黎

仲有個話乜撚當年甘乃迪暗殺事件架車其實係六座，好多人記錯四座，睇返當年條片，九成鏡頭都係focus喺後面四座，啲人記錯有咩出奇，咁都可以拉埋嚟講

所以你既結論係
上連登既人就應該被笑on9 or
上連登傾下啲不可證偽既野就比人笑on9 or
連登就係一個可以網上欺凌既地方

原來薛定鍔如果喺連登講講薛定鍔的貓既初期構想引人討論下
應該會比人話on9

Wow 師父 明白了

..

我？source?

笑人On9=網絡欺凌 你咁撚玻璃心不如咪撚上連登啦
薛定鍔的貓又關乜撚野事呢

Sor9 好似誇大左
連登就係一個可以恥笑人既地方？

壓力大到要上網恥笑人？

你係咪上錯網

薛定鍔的貓唔係不可證偽咩
咁佢如果得個構思講下出黎
乜都未做去denfend你地既質疑
你地唔係實會去恥笑佢咩咁

原來有班人真係認為上連登恥笑人係有道理
Sor9 我真係呢刻先知

薛定鍔的貓唔係一個理論，係一個思想實驗，思想實驗你想證乜野偽 ？

你不如上小校園啦講真

我想講how o'clock 同what time is it ,呢個情況。

我賭埋條j出黎都記得自己學過how o'clock ,因為係老豆唯一一個教個我既英文，書上面都有，老豆先照讀比我。

係唔知幾時先開始用what time is it .

btw就算你地搵翻幾千年前既小學教科書應該都變左what time is it

How o'clock 我都好撚記得，呢樣嘢真係好奇怪。冇咩理由會有間教科書會犯呢d低級錯誤。

Ok fine 思想實驗
咁如果有人講易經 風水 掌相呢？

呢三樣係幾好笑架
原來你心目中曼德拉效應同風水命理係同一類野 屌你早講啦

Why
我地講緊既唔係 上連登遭人恥笑既問題 咩
同我頂唔頂得順 係咪玻璃心 好似無關係
我質疑你地恥笑人就等於我玻璃心？
咩邏輯？我多管閒事up下姐

無話唔係喎
我地講緊 恥笑 恥笑好無
出面有個post 幫緊人睇掌相 你有無入去恥笑呀？
定係你鐘意 單單打打 呢個曼德拉啲人

信果班都on撚9

無 我見你咁On9我都係多管閒事推介下你姐

因為大家都知睇掌唔係乜野精密科學 所以咪唔駛認真看待

問題係，明明曼德拉效應仲鳩撚過風水命理，你班陰謀論撚都要講到好似精密科學咁遺禍世間，咁咪要特別大大力鞭鳩你地囉

鍾意講咪講，但佢地都好清楚呢啲野唔科學，佢地都無特別要求人地信佢地。但呢個乜野曼德拉效應就聲稱自己合乎科學，但又完全無可證偽性，又無證據，但同時又話無證據就係最大證據。咁要人點樣相信？既然提出得一個理論，我相信係想正確地解釋點解會有某啲現象發生。退一萬步講，即使你地用到呢套理論解釋到你地所講ge怪事，但呢套理論都可以無限推演到任何人提出ge任何現象。例如我都可以隨便講以前啲貓全部係黑色，我都可以用你套曼德拉效應解釋到，但你又無辦法反駁我。咁你又覺得呢個理論合理，站得住腳咩？

大家都知唔駛認真看待？
人地個post都唔知爆左幾多個
呢個曼德拉先第三個
明明一樣咁鳩
乜佢地講到精密科學咁咩
來來去去都係播下片姐 點解佢地播下片 到左你把口就係精密科學
仲唔係單單打打

完全係我既諗法

我都唔知你叫有爬文定無爬文
我都唔知自己幾時講過合理
Anyway 佢地好似講過係圍爐post 唔信就上一頁架喎 我印象中

咁姐係點呢？你話你唔知自己幾時講過合理？我係咪可以理解成你重來無講過呢個效應合理？咁姐係其實你覺得其實係唔合理？或者你根本唔知合唔合理。但係呢個情況下你又揀左相信呢個理論？
咁假如你覺得合理所以你信，咁點解你又唔反駁我ge質疑呢？
我覺得你個邏輯比曼德拉效應更加難明

咁姐係點呢？你話你唔知自己幾時講過合理？我係咪可以理解成你重來無講過呢個效應合理？咁姐係其實你覺得係唔合理？或者你根本唔知合唔合理。但係呢個情況下你又揀左相信呢個理論？
咁假如你覺得合理所以你信，咁點解你又唔反駁我ge質疑呢？
我覺得你個邏輯比曼德拉效應更加難明

sorry打錯野

曼德拉效應最後變左教會收人既一種手段

大哥 你Quote我回覆
我回應你 "咁你又覺得呢個理論合理，站得住腳咩？"無講過姐
btw 唔會"你"係指其他人呱
其實你睇到咩判斷我相信/認同曼德拉 or 認為佢合理
我同eason討論/罵戰緊 恥笑 係恥笑喎
不如 你爬爬文先

你躝啦不如

又關你咩事呀

中學未畢業就收皮啦，睇到我打撚晒冷震

虛就睇下醫生 再唔係搵野補補身子啦

你第一個留言個意思難道唔係講緊話我地呢啲無經歷唔了解曼德拉效應ge人去笑你呢啲經歷過或者了解曼德拉效應ge人咩？定其實完全無意思，純粹我諗多左啊如果我諗多左，咁我又可唔可以問下你其實你信唔信曼德拉效應呢？

未撞過鬼既人笑撞鬼既人ON9?
sor囉 fake左你 我既意思係
你笑人"on9"做乜尻呀?
笑人on9顯得好醒?
唔信就要笑人on9?
笑唔笑下黑/警拜關二哥呀?
話說樓主係咪應該開返類似呢D post "拜關二哥好戇鳩"
又唔開 做咩要單單打打人地先? 開心啲?
btw定我應該講"唔信鬼既人笑信鬼既人 on9"會好D?
回返最後個問題 唔信

講左咁撚耐，原來係叫連登仔唔好笑鳩人 我真係屌你老母

同你講左咁耐呢家先知道
真係投曬降
糾正返唔係叫你唔好笑鳩人 而係我問緊你做咩要笑尻班曼德拉人而其他同類型既你唔撚笑 剩係喺到單單打打???
講左咁耐 睇掌個post你笑左未呀?

得啦得啦

上面成班傻9

呃水吹姐 會唔會過份認真?

講返曼德拉件事
如果有人係改變歷史
咪即係令曼德拉翻生

唔夠人拗就話人笑鳩佢

between 睇晒上面嘅對話，好好睇

其實曼德拉效應係真，真係有人不斷咁修改過去制造新既平行時空。

至於點解會有一班人記得本來未修改既野，係因為你地根本唔屬於呢個時空。其實你地係被選中既大人，由未修改既時空跳左過黎修改左既時空，你地既使命就係宣揚原本時空既記憶，修正時空，令平行時空合一，消除修改時空做成既時間斷層。

點解我會知道，因為我就係時空管理員，我地一直同犯人打緊時空編輯戰，但係呢d 太細微既修改例如sex in/and the shitty 我地實在兼故唔到，所以需要你地既幫助！

最新效應：
香港有紫色樹

好戇鳩
風水睇相星座>>>>>>>>>>>>>>>>>曼德拉效應

最新曼德拉效應： chocolate 已經變左chocoolate
奇怪嗎？

等班友擺定龍門先再講經